點解鬼佬唔駛點操已經有幾舊腹肌?

係未餐餐食雞肉,飲牛奶有關?
亞洲人食飯所以操唔起?

死肥仔

未你老母閪

唔係呀
因為外國啲空氣有一種物質係吸入之後, 有助肌肉變得肥大

其實佢地都要操
好似係易啲有效果only

外國d水同增肌奶粉成份差唔多

我都有喎

本身佢地體型就大份過asian
視覺上好似操幾操就好大隻咁
但摸上手可能純粹係肉，唔係肌肉

肌肉同肉有咩分別

7嘅鬼佬少出國

係都話黑鬼

見d難民黑鬼幾撚大隻
肌肉厚又乾身

咁個問題黎
呢d要練夠食夠

佢做難民都維持到先好野

小學生?

因為細粒嗰d打輸左走唔到佬做難民

人基本上係得 皮膚 脂肪 肌肉 筋腱 骨 內臟，唔係肌肉嘅肉究竟係咩「肉」

睇完就明

你又知人唔洗點操???

你老母塊閪

閪大部份都係肌肉，你不如講吓你指嘅「肉」究竟係乜

你就係你老母塊閪生出黎既肉

唔駛咁喎清，大家討論吓啫